人同人嘅感情其實好脆弱

無論友情，愛情，甚至親情。

依個世界上有幾多鳴門同佐助？

可能我未遇到

我哋係tom&jerry

係
以為自己都算了解嗰個人
點知都可以說離開就離開

我真係唔明點解好地地鍾意一個人會變到唔鍾意
係覺得佢未夠好定係點

愛人一世好難 但憎人一世唔難

一世呢啲說話我相信係衝動先會講出黎

當好鍾意一個人嗰時，都認為可以愛佢一世
咁假如佢做咗啲嘢好令人失望？
愛一個人係咪可以包容所有嘢

明明前兩日仲見左面
兩日後已經唔覆我
同佢相處
我以為呢個人好可靠
哈哈哈 我只能說自己太蠢
冇人信得過
我以後都唔會再信人
多謝你教識我

愛一個上一課

係
但我太遲先學識

從來都係雙向 睇緣份

所以話愛人不如愛自己

岩呀 愛一個人 等於俾機會佢傷害你

做乜啫你

感情路上永遠愛多啲嗰個就注定做輸家

可能係你未遇到，可能係你未準備好自己去做鳴人/佐助

係我蠢啫
以前唔知人可以話走就走

的確做到鳴人咁係好難